【以其人之道還治其人之身】南亞：超雄哥叫到我地一定幫！！！

南亞：想分化我地，引香港人同我地內鬥，收皮啦柒婆，星期日大裝修，冇錯！係大裝修！！不過，係同你條臭閪裝修呀！！！！

南亞：搵我地同鄉打岑子杰，我地全部人一定同你大暴動

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

BLOCKED

南亞手足大集合

話比香港人聽我地企係邊

雄哥你搵到兇手加幕後既話
我前事不計